%!TEX root = main.tex

\section{Divisão de Tarefas}

Todos os alunos trabalharam de forma conjunta no desenvolvimento do algoritmo e relatório, não sendo notada nenhuma discrepância de trabalho entre nenhum dos membros.

Para dividir o trabalho a efetuar tentamos dividir o projeto em componentes (ficheiros diferentes) em que cada elemento trabalhou individualmente (por exemplo, importação de dados, implantação de restrições, etc.).
